[davie504 vs twosetviolin] davie504今鋪危危乎

一句講哂, davie504撐過香港, epico
slappersssssssssssssssssssss

davie504 vs twosetviolin時間序
1

2

3

4

5

6

7

8

事情大概係咁樣發生:
700萬sub嘅davie504(意大利仔)玩開bass, 亦玩開膠, 經常笑鳩guita, 有時會笑violin, 總之bass最好
結果twosetviolin(台仔移民咗去澳洲)出咗條片回應, 就係上面嘅1
之後來來往往, 去到davie504出片真係自己拉小提琴, 但被指係edit出黎扮哂野, twosetviolin指住davie504黎笑
davie504當然話冇假拉, 再之後出咗條diss track(類似pewdiepie嗰條)
ps. davie504當年係靠pewdiepie起家, 好有淵緣
最後twosetviolin都出咗條diss track順手要求davie504做live拉小提琴, 上面嘅8

期間有2個youtube guitarist亂入
dragon force
一隊英國band入面嘅guitarist herman li, 細細個由香港移民咗去英國, 英國仔
+
the doo
聽講係youtuber界最多sub嘅guitarist, 美國仔

dragon force嘅herman li有次react davie504某條片

davie504回過一條片話dragonforce好勁, 不過基於bass最勁, davie504挑戰herman li用bass彈dragonforce代表作
之後herman li出片要求davie先學佢自己潛水彈樂器再講

ps後來davie504有再出片話herman li唔係咁玩架, 你(herman li)完成咗我(davie504)當初提出黎嘅挑戰我(davie504)就跟機潛水彈bass

期間dragon force評論過davie504同twosetviolin之間嘅片
跟手一齊玩加入戰爭, 瘋狂笑鳩davie504

the doo都有玩埋一份

由鬥膠到認真較勁到假膠"fake"到好似堅黎料, davie504一個挑起成場戰爭一打三, 好精彩好好笑

我又係day one 開始睇
笑撚到傻呀 !

邊面架你

我雖然係pop 歌人
但係我撐 twoset

slap like now
small pp

前傳
Twoset rate 咗bass 係e grade

跟住davie review reddit 時講bass>violin

另有Charles Berthoud

同埋有幾條片係violinist slapp Davie個challenge

davie嗰條錯link
呢個先啱

夾埋一齊宣傳下姐

佢幾個喺各自領域上都好出名(YOUTUBE)

InTeresting

Every instruments are equal
But some instrument are more equal than others

twoset d片正好多

睇唔明但係lm

玩得多好悶

lm想睇davie真係live stream拉violin

所以先想睇傻閪先擺fake video

Viola:

如果twoset都撐香港就好
不過佢地有bilibili channel應該唔會

我又覺得冇乜野 叫人玩自己專長仲要認真較勁本身就on9 同埋成件事本身玩膠在先 Davie同 the doo嗰條片咪好好睇睇

Davie以前都有 等睇Davie笑鳩twoset 同Herman li

最後四百米

Davie504
The end is near

Linglingwannabes unite

These Violinists need to be STOPPED (BASS vs VIOLIN Battle)